致連登手足：文宣戰，最易輸咸濕

致連登手足：文宣戰，最容易輸咸濕

港台《鏗鏘集》講應屆DSE考生苦況，有網民為求上熱門，以「31台鏗鏘集有學生妹」為題推Post。

節目內容，探討考生前路未明，疫情打擊溫習，以及失去的校園時光。但在學生妹的前提下，一切皆小事，重點變了起底。

受訪女學生IG照片被公開，同路人熱烈討論，對腳好唔好J，和節目中的男老師有否性關係。

戴罩受訪，於是網民又隨意留言，訕笑真面目未必可人，睇定啲先。

尋常短褲，卻換來同路人J腳、老屈師生戀和婚外情。有人批評，結果樓主回覆：「想引人睇港台啫」。 起手足底，公開意淫和評論，然後受害者刪圖避世，舊相又成了話題。

或者你會覺得，這是我一廂情願，當事可能毫不在意。但抱歉，據我所知，她非常失落。

受港台訪問，結果被當成物化對象，起底、批評，幻想師生出軌。於是，如樓主所願，上了熱門，多少貢獻了點擊。

媒體戰爭，性，從來毒藥。

游蕙禎的政論和下場，討論度都不比網民的性幻想多。新科區議員，梁曉晴和仇栩欣，在連登被推上神枱又壓著批鬥。

咁都叫靚？無相學人開Po？波好大。腳好正。

區選變天，連登幾最的熱門都是講兩位的胸和腿。

又回望，討論區近月是否特別多討論TVB女星、台妹、情侶性生活的帖文？

查看發帖人的紀錄，幾乎針對性議題洗版，而上熱門的命中率極高。

請同路人記住，黃絲人多，但無大台，要找到共識本身就需要大量討論。而流程一被打散，民意就篇減消。

年頭醫護罷工，就是被搶廁紙轉移焦點。

而今時今日，流失在J女的時光，中國已利用WHO、陳奕迅新歌、黨媒和藍絲群組，打國際文宣戰。

放過同路人吧。這年紀最大的難關，本身只是考試，不應該是政治。

更不該是同路人的性幻想。

你要無大台，就得學懂自律。沒有誰比誰高尚，黃絲也會害人。

上網不是遊戲，這是戰爭，你的一字一句，隨時會殺人。縱觀各國媒體戰，皆是如此。

網友加油，及時改變，共勉之。
/
一日一篇，看時事，看媒體。
Follow @Terry_yeung_blog

我噚日睇呢集嗰陣都諗緊實有人開Post 講嗰兩個女仔
咸濕真係會累大事
公開討論就更肉酸

先唔講嗰兩個女仔係唔係手足
俾外人見到我哋咁嘅質素，佢哋會點諗？
而如果佢兩個真係手足
咁樣對待同路人又啱唔啱？

我仲用「我哋」呢個叫法係因為我視大家為一個個體
希望大家少啲用下體思考
你碌鳩冇咁偉大可以光復到香港

真係好有豬隊友or pr feel

周庭
游蕙禎
梁凱晴
仇栩欣
...

就算對方唔介意
鼓吹呢種咁樣對同路人嘅風氣又係咪好事？

根本就唔應該有標題黨例如我屌曬你哋老母出現喺時事台

應該話連登本來就係咁，唔應該太過有期望

不如嘗試改變下？

我自己唔會入嗰啲post

你睇啲j議員嘅post再睇下上年大波女曱甴個post
成班友見女就J咗先

一碌易折彎
兩碌易折難......

推
連登真係低汁左好多

推
作為一位女性見到班連登仔咁樣評論班女議員 覺得
話佢靚ok 但可唔可以唔好又討論個波大唔大 腳長唔長
下下淨係討論好唔好屌
可唔可以講下人地嘅政績、落唔落力etc

雖然我知巴打好多時留依種comment覺得好好笑
但係如果我係事主我會覺得好嘔心

好講完 想講好耐

連登太多呢類人，自己會唔睇

成日波台撚戇戇鳩鳩

嗰集都有睇, 人生能夠遇到一個咁既老師真係好幸福
我係佢既學生既話D筆一定keep一世

腳周街都有得睇啦
有咩咁出奇啫
露下腳就大驚小怪

上網不是遊戲，這是戰爭

人生若只有性，光復嚟做咩，咪盞腐敗？淫亂好可憎的……就算不是耶X都打擊士氣同比仇敵彈藥 。
唯求歷史不要重複

好過俾錢買email啲相

超限戰

睇到依個post 百感交集

日日情色Post都上到熱門

曾經提醒過各位

不過當日比人屌到開花

「連登係咁」

「男人鹹濕都唔得」

「連鹹濕都唔比 仲惡過共產黨」

「連登你開既咩？」

「日日都抗爭唔攰既咩？人都要鹹濕架嘛！」

「討論區唔比人討論？」

中共網絡機器一直玩弄連登仔

2. 推膠post 情色post引9你地 洗太平地

成個連登日日比佢地玩 佢地就玩得樂而忘返 日日笑9緊你地玩連登仔 幫中共sidetrack 都唔知道

去到最後

要提醒既就提醒左

連紀律都無 如何抗共

記得以前有個牧師話，西方國家最後會因為自身的腐敗、耽於享樂而輸比共產國家。
當時好似係冷戰定剛剛過完二戰

要光復連登仲難過光復香港 真心

人心先要被光復，才能光復社會。

推

放過同路人吧。這年紀最大的難關，本身只是考試，不應該是政治。

更不該是同路人的性幻想。

你要無大台，就得學懂自律。沒有誰比誰高尚，黃絲也會害人。

知錯能改 手足們 要留意吓

豬隊友 同 PR company

兩樣都要提防

連登係由人心組成

一日人心不變

連登都會輕易比人控制

我都唔會入

唔係本身係咁，就岩

agger
開始放棄睇連登
twitter 比較好

正經討論都俾人無視

好多手足都已經知道

只係有班人總係為反而反

見到你反對開鹹post

我偏偏就開鹹post

初時以為玩假膠 點知真係有真心膠

有時真係心諗, 點解唔推下d有用嘅post

twitter又係好小圈子好亂

成日覺得手足比睪丸控制大腦, 所以成事不足敗事有餘

我都覺 連登門檻太低

push

正解

呢個post既鹹濕仔麻煩切腹

p

兒登仔：討論下又唔比，專制cc tai

好撚多人玩膠玩到扮真心 on99咁以為好搞笑

我睇 TG最多, 其次 Twitter Reddit FB IG
好少睇連登

係一向低質

人地明買明賣你理得人咩

我都 r 爆頭

真

有時想推有用post
但一開連登 見到好多大波長腿上熱門
果斷放棄

我好羨慕可以同個老師keep到咁嘅關係

戒丁

同高登一撚樣

連登本身就係咁
不過當然都唔代表我哋要助長呢樣嘢

推, 之前之鋒都講過

警世呀屌

PUSH

我twitter會推國際post貼下文宣圖宣傳下
TG 太多人唔夠膽所以twitter IG算

開個抗爭討論區

難在網絡世界大家以為講野唔駛負責任
呢頭笑鳩完人 個頭係現實生活做返正人君子
其實全球網絡文化都係咁 唔止連登....如果唔係點會有N號房
但同意要光復人心先光復到香港
否則一個邪惡政權被推倒 只會有另一個邪惡政權重來...

都係要靠大家自制能力
成日想懶、掛住 J 人好難做到咩成果出嚟

想講好耐 成班好似未撚見過女仔咁
鳩痕就自己解決啦

唔好笑先大獲…

其實對女議員身材評頭品足嘅風氣真係唔要得 可唔可以著眼返佢哋嘅工作能力 佢哋係你地選出黎嘅 咁樣真係侮辱咗人哋同自己

估到會咁講

用相同logic

咁你地自己開個J pic 討論區又得唔得？

push

當日6月9 之前嘅連登仲記唔記得係點

俾你上到熱門又點
唔好太著緊

tg太圍爐了
要面向世界就要twitter reddit

最理想當然係整體香港人水平可以提高
門檻低啲都可以好高質
真分化撚同五毛就好難做到嘢

「連登係咁」

「男人鹹濕都唔得」

「連鹹濕都唔比 仲惡過共產黨」

「連登你開既咩？」

「日日都抗爭唔攰既咩？人都要鹹濕架嘛！」

「討論區唔比人討論？」

仲有無其他？

真。成班冇撚見過女人咁

做好自己改變埋人地

親口聽過有人話示威係為咗食女

成日都有班ON99

向標題黨說不

up

支持

其實五毛pr實有
不過如果你地係自己友
真係要講返句屌哂你地老母

已經叫過班鹹濕佬好多次搞政治唔可以J女，再咁落去比五毛cap圖翻譯post上twitter，兒登真係遲早會比自由世界盟友下意識咁當係啲印度鹹濕佬咁辦

記住，政治係智力同理性遊戲，一切肉慾都會影響你嘅判斷，尤其係選舉，應該係選有能者當之嘅代理人，而唔係選妃揀靚女，想J靚女唔該去成人台或者叫雞，唔好害人

嘥氣 佢哋質素咁低

exactly

上得連登，早就對咸濕post免疫，要咸濕，大把其他sources.

明明六月七月個時唔係咁，先鍾意翻上連登
依家故態復萌，於是少上咗好多

坦白講 連登風氣就係咁 根深蒂固改唔到

J手足仲衰撚過藍屍同狗 完全冇尊重
N年前都講過唔好討論區議員手足身材同樣 冇乜人聽

大部分連登仔都係毒撚 狗公
中學冇異性緣 所以係到發春
文宣page嘅全部follow女性 私底下周圍撩女
甚至不惜用低俗黃句吸引人睇啲文宣 低質

算啦 香港人都係都係將＂色＂擺第一位

咪撚臭係

講句相由心生咪算

Push

閂埋房門打飛機你鐘意點J係你嘅事
但冇人想知你覺得佢波大定腳正囉

班鹹濕仔入黎反駁未？

比人利用左

入黎同女手足講翻對唔住啦

改唔到可以去成人台大把女優j，唔好喺講時局大政嘅場合騷擾人同害人

P

回佢一句

可以討論 麻煩去返成人開開不推文回覆討論

推 我都會自我檢討
光復香港前少出膠post意淫post

一黎唔應該咁樣對同路人
二黎咸濕會令我地失焦同埋忘記抗爭

唔係唔可以咸濕 但一定要識節制 有底線

大家一齊改 一齊進步

結論係唔會改變到
So sad

人話
人有高低 但係都分清楚形勢
手足企出黎唔係比你地評頭品足

已經唔係第一日講 每次負評完屌完都係咁 on99咁唔撚識尊重

根本就係咁

但同十幾年前嘅高登比，高登更賤更搞笑

報體育新聞條腿長到識發光，仲要係黃絲

岩岩入波台睇下

又係J女手足

到底班人係真心on9
定係有PR 公司做野？

一有新聞就會咁,我直情覺得係pr公司做嘅,咩viutv女主持,黃店老闆,黃kol,只要係女性就會講咸嘢,根本喺度分化緊

高登未係主流時係咁

佢呢篇算唔算屌同路人屌手足
搶呢啲道德高地真係好撚無聊
呢度連登呀 你估讀者文摘？

呢個po簡直要日日出現係熱門
費事連登仔咁善忘 成日唔記得

大家見到D咸濕就盡量不推文la

Pr公司手段

佢地四個都有份助長呢種風氣喎

玩膠可以 但要有分寸
五毛開咸post 風化新聞 舊登已經玩緊

又多一個point!

你班人搶佔道德高地

從六月之前主流 j 圖post丶膠post丶起底post，互屌post

開始六月之後主流抗爭post（我真係以香港人為榮，原來可以咁團結，而連登原來可以成為強權）

現在娛樂J圖丶分化post

希望大家未來有所改變

非常贊同

講得好 推

本身AV女優之類的相關產業，已經係滿足緊男人的麻甩鹹濕，同各種去人性化的想像，可以容許你只以樣、波、腳、好唔好屌之類去對一個女人評頭論足。
因為佢地就係自己+公司製造一個形象出來，去滿足你的慾望同幻想，賺你的錢，呢個就係佢地嘅工作，嚴格上來講佢地俾你J嘅係一個設計好嘅形象。

但當來到現實，用同樣的方式去討論一個活生生的人，就係不尊重。講的人完全無諗過，如果佢知道我咁樣講佢，會有咩感受？佢會唔會唔開心？

事實上就係無將事主當作一個人來尊重。

情況就同你睇AV可以響車上強姦一個學生妹，現實你會咁做？你覺得細妹家姐阿媽好正就同佢地亂倫？同事好大波好正一定好好屌，你會大大聲響office當住佢面講出來？用響連登上面同一個語氣？

你唔會，因為你知道有後果，會傷害到身邊的人同自己。

麻煩大家管好自己把口，將每個「女人」當返做一個人來尊重。你每句發言，都當作響嗰個人面前講。

唔係唔俾鹹濕，只是不要下流賤格。

我受夠喇，見到女就意淫，骨子裡無當過人地係人。

要將女人當做貨物咁討論，不想要給予任何尊重的話，唔好再以真人為目標，搵返你地嘅AV女優同二次元人物。

高質post 推

雖然無可避免會有呢類post

雖不完美 有改善空間

大家收斂啲，要咸濕就去返啲av post

見到個嗰post完全係恥與為伍嘅感覺 咪撚再搞d咁嘅垃圾屎post出嚟

鹹濕仔

道歉啦

淨係識偷偷地留下負皮

希望同路人有進步，
連登需要每一個同路人

睇靚女都算 起自己人低係咩玩法

人地開左個po講女
你死都要入去講抗爭
自己唔識出po?
行入戲院鬧人唔賣衫 係咪癡線
又唔係無抗爭post

一句講曬
少d精蟲上腦
見到女就走去J同狗公有咩分別

Terry sir一生推

希望佢講呢d唔會好似之前咁比連登反批鬧

我幫手出過幾次Terry sir嘅文，但係推極都上唔到

有無人知，其實佢係咪仲做緊蘋果？

高登到連登都係咁風氣
蓋清老貓都係咁
點改

+1 嘔血

你都戇尻，又係個女仔著得太性感所以比人強姦？

專重女手足

係囉 班鹹濕仔去曬邊呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啱 日日重開

真係唔知，隨時係五毛玩野，但我地控制唔到。唔知係咪自己人，所以最重要係同路人要有呢個意識，要小心謹慎。

其實書生百用都好好睇
同薯伯伯都係近代好嘅年青作者

撐多D有腦嘅手足

姐係你覺得討論d野無問題？

係我地唔識自己離開個post

人地又無逼你入依個post !

我屌你老母啦 去到依家都死不悔改

仲大罪過做狗？
知唔知自己講緊乜？
有無諗清楚自己講緊乜？

贊成 要打J上pornhub睇 melody mark
唔撚好搞著本身壓力大嘅朋友
一陣又比藍絲寸尻兒登仔
「仲話無天使獻身？成日喺到J後生妹
都唔知屌左幾多」
面係人地比 架就自己丟啊

文宣嘅文宣
計35+嘅繼續計

認真少少啦

有料想報，但蘋果唔覆，係咪搵Terry呢D高層會快D？

這就是連登

可能要減用連登 轉場

有冇人試過成功向蘋果報料係有登過？
係咪都係得個咩爆料熱線

根本對方介唔介意都唔應該J
覺得女都可以咁公開咁性騷擾不如擺自己老母同條女出黎啦

依個風氣一定要改
話唔定五毛專登膠化討論

點醒班咸濕仔

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

正經行動po真係好難推，琴日推咗9個字先上熱門
但同一時間見到熱門充斥大量j女po，想連登仔爭氣啲

洗唔洗禁撚激動 傻撚左

而家係你地剝削人地開膠post j圖post既自由喎

唔係唔比討論
但你地專重下人得唔得
我知你地成班麻甩佬
但係點解人地一個女仔好地地又係同路人咗勇敢要比你地挽9？
9痕自己解決
改變下啲冇意義又不良嘅風氣啦

你走先我地幫你頂住
班友日撚日係到開cctvb post入去睇下波經都要睇5p字

起底先再佢嘈

唔知你係閱書理解有問題定有讀寫障礙

請你重新由第一頁重睇依個post

尊重* 自隊一打

Blame the victim?
把口話唔介意係佢豁達
就算內心真係唔介意
咁佢有冇叫人去J 佢？
定係你想話佢嘅表現係暗示緊呢樣嘢？

唔好成為自己憎恨既人
即係黑警

其實會唔會個啲咸濕仔好多都係對家水軍帶起個頭先

見到呢啲post咪冷處理囉

唔好覆佢喇，棧爆血管

網絡文化一直如此，邊撚個大師講

又係依種人做你又做嘅心態，唉

你要j j自己啲片啦
j手足傷害人好撚自私呀自私撚

老實講 我未見過一開reddit Twitter 熱門就係情色post

連登都見唔少

對家係唔需要去直接攻擊你地。

講下女講下波講下腳分散重點已經夠

推，生性啲啦，講玩？大把手足人生就玩完，唔好玩玩下心態，唔好連杯葛藍店都比多多藉口，諗下幾多人比你付出得更多

擺明撩交嗌
同佢嘈之前起左底先

pish

屌，唔撚係掛
邊個仆街連登仔有份做過既出黎同我講對唔住

push 一個個前世未見過女咁

樓主自己咪又係J 扮咩聖人

請繼續熱門

推推推

岩
我認真討論dse考生 成班係到精蟲上腦

梁凱晴自己都想上位，區選之前搵左個波台狗開post引人討論先有人識

成班淫獸用jerjer諗嘢

你扮咩連登仔
開個post 比D誠意先

好多人用連登一定㨂熱門睇先，熱門係重要

不過重要post維持時間唔長，
加上有其他post娛樂j圖post

好文

舊登夠成版都係政治post

明明個老師好好
又送試卷又整筆比D學生
我中學都未遇過呢D老師

人哋咁細個好心就咪搞人
仲要自己友

尋晚見到啲留言真係打咗個突

Couldn't agree more

睇到個post 真係覺得好撚低俗 成班友好似成世未掂過女人咁

教蓄多 hea做hea教帶頭欺凌學生都有

推 同意

希望你明白，到咗呢一刻
「連登」同「抗爭」已經係密不可分
任何巴打絲打嘅行為都會同「抗爭」掛勾

我只係想提醒一下各位同路人嘅言行舉止
網上世界唔係俾你做雙面人嘅避難所
網絡只係一個工具
你最終代表嘅始終係你自己
甚至係一整個個體

如果你係同路人，我要講嘅都講哂
你要點做係你自己決定
但係請記得你每個行動喺抗爭路上帶嚟嘅影響
不論正面或負面，都會由所有同路人共同承擔
所以一言一行都好重要，我哋再冇可以錯嘅成本

係咪平時生活冇人討論你所以覺得嘔心呀

其中一種風向
就係玩鹹濕真係每次都帶到
hkg已經係咁 梁遊又係 依家又係

唔知幾多人淨係見到呢個post有咸濕兩個字已經引咗入嚟
成班西瓜很祛濕

上郊登

成班毒撚好似未見過女咁，真係痴撚線

你一早比我 block 左

一開睇下你講左咩

唔怪得之前比我block 9左

又搞苦行分化咸濕手足咸濕下都唔撚得

hi PR

暗地裹J咪算囉
再唔係學術d討論咪算

果d咩好想屌呀 想強姦果d真係好嘔心

呢幾日熱門好多講女post

睇下嗰班撚樣 抵場運動搞成咁

對家呢招借力打力最拿手，各位要無視咸濕post, 咁先對得住為運動逝去的一眾手足

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

冇人係聖人
個個都咸濕
包括我

但唔使話俾人知
更加唔需要對一個啱啱準備畢業、預備考試嘅學生公開評頭品足

咁好簡單
叫連仔del剩時事台
Bam晒所有「有傷風化」既po同cm
加埋舊式粗口filter
畫面要幾靚有幾靚
順便bam埋所有五毛 懷疑五毛同出膠po既人
直接將連登變成抗爭基地 咁係咪最好？

Diu 㩒錯負皮so sorry

謹慎與反思

腦魔 J 緊游 b 嗰時又唔見樓豬咁大反應...

有咩好心私底下講下咪算

腦魔呢咁

岩

其實個個po關抗爭咩事 真心唔明
唔講啲咩 學生妹j圖都唔係呢一兩年先興
點解突然又罪大惡極？

高登而家門檻仲低

上開郊登

On9, 周庭賣相，游 B 著旗袍搔首弄姿

攪咁多野都係想搏大家注意，講事實都唔得？

光香港之前千祈唔好打J啦

想J圖唔撚識去睇AV咩
想睇素人咪FC2囉 洗唔洗我教埋你
你話想睇港女J圖上twitter都大撚把選擇
洗唔洗係度J邊個議員 大波 腳長
講仇B 游B個啲都冇咩所謂 show到大家愛戴出來
討論身體就明顯over左 仲要係同路人
其實我依家去twitter睇J圖見到有同路人都唔太敢J 好大罪惡感

仲有仇b

點解要開不推文
時事台自己咪有個熱門台
做咩一定要霸住出面個熱門

@蕭別離

死毒撚真係恐怖

Nice

真知灼見

我想講對家都好希望我地放棄呢度!
所以更加唔好咁容易比人帶到風向!

早排好多咸濕post 以家唸番先知咩事

Exactly 總之熱門主流一定要抗爭po
一有其他就係鬼係狗質素低不務正業
惡過共產黨

但連登熱門好多j圖post，現在連reddit，twitter也不如

之前吹奏連登係冰山底係咩事

On9, 我都覺得佢地靚但姿色唔係佢哋僅有值得討論嘅嘢囉
明唔明呀？

岩 push

所以大家應該支持多元討論
作為一個討論區唔應該限制人講乜
要知道當初連尼住開呢個壇就係想大家暢所欲言而唔會有所顧忌

時事台有時事台規矩
其他台有其他台規矩
大家河不犯井水

你理得人喺其他台用唔用不推文
任何人都無資格去管人用乜用物滿足自己控制慾

抗爭平台係時候轉移

最多人地方始終係連登

連登仔始終係連登仔

當事人冇出聲
當時又唔係抗爭高峰期

但係到咗今日嘅地步
仲要好難得見到一篇文寫得咁好
好難唔些牙

唔會割 但真係好反感

時事台無熱門台咩？？
撳多個掣走返入時事熱門好難？
係咪懶到要所有人跟你時事台嗰套其他嘢唔上得出面熱門咁惡？

同意 明明睇節目個時係覺得個女仔好好彩 人生有個好老師
連登仔個腦

你咪嗰個波台狗

唔係要割，但要嚴正提醒

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算其他post全部用哂不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
不推文並不是唯一影響上到熱門嘅因素
呢個係熱門系統設定
請勿濫用
亦請尊重 LIHKG 團隊的決策

熱門台本意係歸納全部分台一段時間裡最多人關注嘅帖文，根據唔同台設定的熱門數目限制再按熱門系統其他設定加以調整後登上熱門，如果要完全按照你哋時事台會員方向大幅調整熱門機制，咁樣做熱門台就失去佢本身存在嘅意義，熱門係屬於所有分台，唔係某一兩個台嘅專利。

連登本身就唔係一個純政治討論區

而討論區就係要多元討論

可唔可以唔好再剝奪其他人喺其他台嘅生存空間同應有權利

逼人用不推文霸佔成個熱門

再有其他嘢唔明嘅自己去睇啦屌

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

咪有自選台功能囉

警世post

搵個肥妹嚟拍咪無事囉

你覺得呢？

講真唔好太重視連登，已經玩爛咗係時候要放棄，真正嘅討論全部都會係Telegram，真正嘅文宣戰爭會喺Twitter，真正同五毛打嘴炮嘅會喺Facebook同YouTube。

咁可唔可以叫個堆電子雞收收皮

有意思，幫推

j下靚女同路人都唔得
你咁講只會變日本學運既下場

好撚陰公
你打咁多都唔會有人睇
只會有人話你五毛藍絲分化屌你老母
總之政治大晒

頭兩個就算鳩數吧啦

樓主係高級五毛

手足黎

佢哋唔會聽
一係負皮
一係扑柒你
唔會講道理

玩膠玩到戇居仔喊出黎

Victim? 佢地絕對唔係 victim.. 無可否認佢地攞到咁多選票好大原因係因為外表，憑外表得到輿論，得到選民關注，又點會係 victim?

應該一早估到至啱

應該就冇女想比毒撚討論囉

一個社會要有多元意見先可以健康發展
社會如是，網絡如是
從來冇人話過連登要一言堂只討論抗爭
所以即使我呢一刻懷疑你唔係同路人都仲同你討論緊

都係形象問題姐
做得好好睇睇 唔好俾人入唔好？
J女優我話之你 呢啲同路人嚟㗎 花咁多心機最後淨係俾人focus落個波到？佢份糧唔包㗎
俾人公然討論你條j你都唔好受啦
唉

唔好再推咸濕post
求下大家

你勁d

agger

真係要大家合力拉廢po推有用po
個氣氛係大家共同凝聚出黎

高登都係咁

淨返郊登係清泉

「cctai 班人大曬既」

無乜問題
人就係鐘意靚架啦，選美一樣大把人討論

咸野去成人台啦

幾個月前講到而家 標題黨咩都「突發」「冇人講」「當人condom」 有時睇到灰

冷處理係蝗語，
請參考以下例子用返其他詞語：

詳見：

未必係pr

高登連登咁多年死性不改
十幾年前袁彌明先屌過高登仔一鑊
仲有條乜柒女屌高登仔口講乜女都唔要，但實質肥婆都冇得屌
死咸蟲高連登仔

連登仔不嬲最鍾意濫用呢句嘢

個女學生主動搵咗Terry sir，
人哋講到明唔想比你地意淫啊

唔好乜撚嘢都話日本學運啦

屌 連登高登不嬲都係毒撚咸濕仔上架啦
十幾二十歲後生仔血氣方剛
見到係女就扯哂旗
一直都係咁架啦
不過估唔到鏗鏘集都有女可以J

莫講評頭品足.. 人有好多嘅幻想或者諗法唔適合用把口講出黎 所以匿名討論區應運而生
你眼中嘅連登係抗爭平台 理應而然唔應該有呢啲禁忌、有傷風化嘅討論
但你唔好唔記得連登嘅本質就係匿名討論區 你幾唔願意都好 討論sm嘅繼續討論sm po自己條撚繼續po自己條撚

講仔就得 講女就性騷擾

樓豬應該退而求其次
叫大家 j 游b 就算
唔好搞其他女手足

唔講cctai我都頂唔順咁多雞蟲啦
我想睇膠post唔係雞蟲post呀

香港定律 有閪大曬（有波/樣更佳）

唔好同佢嘈啦

唔係要外在規矩去改變個討論區，係想人自發自制去做得更好
要改嘅唔係個畫面，而係人嘅諗法

我小學都收過老師筆
冇話跟名咁好
不過都叫一份心意

個啲人真係好撚on9,著條短褲都可以開咁撚多個post，前世未撚屌過女咁
男老師仲好笑，咩都冇做過，後生少少就要俾人屈佢食學生妹
講真個班人分分鐘係網軍入黎抹黑連登嘅公眾形象

true

女人本身就係利用自己既「色」先上到位
好撚心唔好以為女人笨喇
你先係被利用果位…

咁點解開膠po J圖po就要比人口誅筆伐？
抗爭post就一定要推 其他post唔用不推文就比人屌老母
J下議員仲要大罪過狗
咁樣叫健康？
你話唔係想只討論抗議
但有無諗過你地做緊既野其實已經implied左呢個目的

勇武手足，仲有出去既前線人少都照頂硬上
落場要冒險
番去最近啲狗係咁周圍睇cctv
又要驚比狗搵上門

之後大把所謂同路人都係照樣溝女溝仔
當抗爭係潮流，番黎仲要見到呢啲狗公post

宜家大把twitter 線/文宣野都係勇武做埋
都唔知講咩好

其實真係over左喇班連登咸濕毒撚
大致上認同樓主
係手足嘅 少啲意淫啦

匿名討論區就係link唔到去physical identity
所以啲人會乜都講 言論自由下嘅言論從來唔會得正面/有建設性
唔好淨係睇到連登係抗爭平台 佢仲有好多面向

忍多幾日都唔得同馬逢國有乜分別

真係好柒

波台班撚樣好多都冇當過d女同路人/議員係自己友, 唔係評論人地對波/腳就係話人博上位, 屌對家又唔見佢地咁落力

推
尊重手足，尊重自己

Ig個個blackruby黃到金 叫同路人啦掛
討論佢又得唔得？
游蕙禎又旗袍又盛 討論佢又得唔得？

退一萬步講 幾時開始打J都有分得同唔得？
打J前係咪要得到人同意？

勇武唔勇武同咸濕唔咸濕有咩必然關係？
唔好借其他人勇武黎成為你眼中願景嘅理據啦慷他人之慨

下次唔好

色字頭上一把刀

係呀係呀你老豆

咁不如靜靜雞打 deal?

想人自發自制唔係靠以理服人
而係靠屌人老母

我都明白連登嘅意義，所以都想舒發下
同希望班唔知係咪同路嘅人自律

係得連登成班精蟲上腦

老實講，我認同你並支持諗法，但你要改變連登仔呢啲劣根性真係好難，唔係唔得，而係你肯付出幾多去做。

道理就同一對情侶，成日都話兩個相處得好第三者介入唔到；但現實係破壞人哋關係一定比維繫容易，呢個亦都係中共深明人性後做出嚟嘅戰略，與其籠絡全部人，不如籠絡一部份人做既得利益者，然後將另一部份打壓、分化。

所以必須提醒你嘅係，想對抗呢樣嘢，係捨易取難，同時對抗嘅唔只對家挑撥，更包括自己人嘅人性。

而連登仔嘅劣根性，多如繁星，呢排運動一靜，唔洗五毛，手足之間都出事。如果你決定堅持，請你做好心理準備，唔好奢望一個 post足以帶嚟改變

推 尊重女性 尊重手足

今日先知毒撚鐘意講女咩

腦魔做乜？ J腳？
我講得好清楚啵你覺得有人例外？

所以講到底就係以後唔準講女開J圖po

J 游b 唔應該計算在內
留返少少空間大家抖氣
淨 j 游b
其他女手足一律禁止

同意

已閱
你地咪繼續慷他人之慨
我自己就冇

同意，推

你估佢地唔知自己因為有隻閪先上到位咩

隻摵時潘email更加係不撚知所謂

諗起之前個大胸女警
有好多icon仲係黑洋紫荊/黃絲帶嘅留言
啲留言不堪入目 好狗公 同時 關於佢嘅po開完一個又一個
尤其同意你講女區議員嗰part
點解著眼點永遠都係外表

2014到而家都係咁啦，兩樣野無衝突

日頭抗爭夜晚唔比扑野咩？根本就係d人自己ff抗爭者幾咁神聖幾咁純潔無瑕，啲家長買贖罪卷先買得開心架嘛

格劍必勝

我未見過一個地方好似連登咁pound of 當一班垃圾集合體
咩叫本來就係咁？

怎樣才算黃絲
1.沒有性慾

回覆呢啲咁嘅下流嘅嘢，其實都係水軍其中一個工作

香港人嘅trend係對抗爭者/政治人物私德要求幾高
要塑造到聖人形象咁 咁樣先稱得上「民主鬥士」
其實心水清的都很清楚吧

好唔同意
認為人有能力 set 準則俾自己，就算無法律去限制都可以靠自己嘅選擇能力去決定做咩唔做咩
俾人屌其實好似巴打之前留言咁 話 ban 哂其他台，都係靠其他人/方法去決定自己嘅行為

做到㗎！係願唔願意做咋

相呢

你讀撚過書未呀？有性需要同狗公係一件事？

高登呢咁

咁多年都係咁㗎啦，何解一個常見起底j圖po突然令樓主反思人生。哩度主流睇法係：女人係雞係公廁，想同男友分手就係貪錢，風化案受害者樣衰就貼曾志偉出嚟。

講得好，獨撚兒登仔對所有有關性嘅話題實在太幼稚，經常性騷擾女手足，知唔知呢樣嘢喺西方國家係禁忌
喺西方社會，有咩明星或公眾人物一犯呢個禁忌，隨時身敗名裂
香港人實在要改一改既有嘅思想行為，與時並進、放眼世界，了解多D性話題：男/女權主義、性侵犯嘅定義同對victim嘅影響
拜託連登仔唔好再咁sexist，打破同溫層，多D了解自己某D言論嘅嚴重性

本來就係一個你有自由講乜都得既地方
而家你地唔滿意就唔比講

我無聽過高登會自稱就係咁差，呢幾年我唔知，全盛時期一定無

同意，想打J就睇AV，睇囡就性騷擾咁你同D冇腦冇錢冇知識冇自制力嘅藍絲㭍頭有咩分別

有高質過咩？

你都on9，你咪講緊囉，你講就唔屌得呀？
讀下書啦垃圾

本身真心想鏗鏘集post推得起
點知有痴漢走去起底仲要騷擾埋人
搞到事主出聲罵，結果更多人識個學生

不過問心你幾可見鏗鏘集post上左成日熱門？

連登大把鬼

真心無

真係好易比人spin走

呢啲咪反映連登低質囉⋯⋯

惡過狗
Pin左個comment先話而家要謹言慎行
碌落少少就見到你玩人身攻擊

不嬲都覺得有呢個問題
唔排除會有班人專登開呢d po
但我覺得至少自己友要自覺唔好覆呢d

咸濕唔係問題 但唔好係唔適當既時候 對唔適當既人 公開性騷擾

同意 見大胸女警又狗衝 見女手足又評頭論足 quote女手足嘅回應「口講光復香港時代革命此等鴻圖大志，但結果腦袋中只有一片腥羶渾沌，何來光復？又能光復何物？」

你入成人台睇下貼相個post

如果你同意咸濕係正常 咁網上討論區有大量咸濕言論係必然結果黎 因為現實生活中人唔可以暢所欲言講咸濕野 而上網得
唔好淨係睇到連登係抗爭平台

你睇吓即刻成個套餐出咗嚟
你話呢件事冇Agenda真係講唔過去

上三登勿認真

鹹濕從來唔係問題
但性騷擾就係問題
你老闆開埋post講人身材喺度評頭品足又話J人
仲起人底
一句鹹濕就冇事呀？
事主冇同意你咁做呀

你知唔知咩叫人身攻擊呀？我無公權力要你收口架，邊個唔俾你講呀？所以叫你讀下書係fair comment 呀

屯門公園阿伯同娜娜夠明買明賣，你理得人咩（人地唱歌收利是，收個個開心，唱個個又開心）

不嬲都唔睇身材睇身材去成人台

Sorry，以前高登有呢啲post，一定俾人屌，而家人地ig都起埋

啲小朋友係性需要同狗公行為都未撚識分，好撚恐怖

冇啊。。。

On9又唔係人身攻擊
垃圾都唔係人身攻擊
低質到咁都唔知點同你講
你緊係無公權力要我收口啦
但你 樓主 同上面好多人一樣想用輿論黎控制連登呢
人地開個post比你地成班屌老母
好自由呀

同意 有時睇啲留言睇到好心寒 諗到網絡世界講嘢無咩後果佢地先敢咁講 但現實世界又會扮返正人君子

老友 你睇下呢個世界係點運作嘅先啦 正義之師真係咁正義咩

講得啱
可能因為連登有咁既風氣，先會比建制少數派吹有手足做天使
聽嗰個未必一開始就相信佢講既野，但如果佢之後上連登見到咁樣討論，令佢誤信唔係不可能
樓主說出中點各位一齊佢

呢個post同隔黎討論電子妓女班仇女撚個post相映成趣

你真係唔該讀下書，垃圾係侮辱性，唔係人身攻擊
唉真係笑左，差到咁
言論自由係乜，真係要讀架

同意，尤其你諗到呢班人好可能就係你身邊嘅熟人

你睇吓即刻成個套餐出咗嚟
你話呢件事冇Agenda真係講唔過去
到底留埋啲咁下流嘅嘢
仲要咁啱起埋底係一個普通連登仔做到？
應該合理嘅推論係背後有成個劇本
每個留言嘅都係真人？
淨係呢度都唔知幾多網絡水軍五毛spin風向
仲有呢度潛伏白卡佬
從來呢度都係任何「人」都可以自由留言
一個人可以有幾十個帳戶，自己諗吓點得返嚟

目的：就係唔想有人企出嚟公開出聲，抹黑以及醜化連登，打散呢一年嘅努力，即使係真相已經冇人相信。

只能說一句Welcome to the internet

如果連登本身係好，邊個信呢啲野？
連登day one就係一班自認衰嘅人集合埋嘅地方啦⋯⋯成日話要高質返高登嘛

淫亂本身真係唔啱嘅

我由始至終都只係想提醒同路人
雖然唔知參與討論嘅有幾多係
但係即使呢一刻冇參與
我覺得都應該提醒一下
怕同路人受到影響
對於非同路人我冇特別意見

對於其他人話只推抗爭Post
唔俾人開Post 討論其他嘢
開親就要屌就要拉Post
呢樣嘢其實我都唔認同
但我控制唔到其他人做啲乜、唔做啲乜
控制唔到啲人唔屌人開膠Post 咸濕Post
我只做返自己做到嘅嘢
就係講自己嘅意見
嘢就講完，聽唔聽就睇對方

同埋篇文都引述咗當事人嘅感受
而且又唔係咩公眾人物／藝人
我諗佢都冇預計過要俾人文字強姦
如果咁都仲繼續就真係唔識得咩係尊重

當然知道呢樣嘢啦
我覺得個方向唔係要冇晒其他野，剩返抗爭；係提升大家自發改變個比例，一方面將心機擺多啲落嚟，一方面更尊重大家

多面向正正就係自由社會嘅優點，但係而家就係見到有啲面向唔係幾好所以出聲

我哋追求嘅係自由，更要識得自由嘅用法
匿名呢樣嘢冇錯係會避免到言論/行為後果報到去自己度，但係更想同路人理解個後果係可以報落香港人（甚至更大嘅）呢個整體度，都包埋自己。莫講係要因為諗過係啱定錯先做呀，而家淨係講 功利 都唔值啦

咁miss pun email果幾個手足點
係咪要清算

唔係唔比講，係講咗有人會屌你 明唔明白?

但條女真係好正，好想佢做我條女

所以呢個真係自我要求黎，我上網講得嘅現實都可以講

平台只是工具，限制多樣性係中共做法，點解要define乜野係連登仔？

唔好玩文字遊戲，連登仔唔洗你define
如果成個風都係j條𡃁妹，就係連登仔有份做
唔好有功就攬，有鑊就卸

721

咁你覺得咁樣性騷擾ok?
即使係必然結果？要改呢種風氣有問題？

我明日呢個世界總有d人 我亦管唔到咁多
但教育大家咩係應該做 咩係唔應該做 係我地既責任
唔係一句必然結果就咩都唔洗理
教得一個得一個

佢地唔講，個心咪一樣咁諗，網絡只係反映現實

唔係話佢地咁公然討論女性身體無問題，但呢d野係雙向，d女開ig show身材博9公follow其實都有份推動呢種風氣，如果你話個個港女都包到穆斯林咁既，咁就只能j女優囉

連登仔今次一定係錯
唔好話不分化 不分化個前提理應係建於抗爭上 而非單單嘅立場
另外 唔好試圖話高登高質過連登
當年試過我個女仔做到一字馬就改圖話人係老江湖
仲有高登仔講 樣樣野我都要理人感受我咪好唔得閒
有人叫佢哋收手仲比人屌返係道德撚

大家改改啦要

翻高登好過

要J就J番 jav 啦

覆post前用下腦先
開口埋口都女

真係好恐怖，呢度好多人係會講到啲做做好撚基本嘅野係道德高地
人地兩個學生好地地口罩都戴埋，都要言語上性騷擾人，問個阿sir有無同佢扑過
又起人底，公然J人地
呢個唔係咸濕，呢個係狗都不如
大佬真係唔好侮辱咸濕，我都咸濕，但咸濕同見到乜野都扯到去扑野果度真係有好大分別
你有本事對住你識嘅人講一次你係連登嘅言論先好講咩道德高地啦

好多5毛打手玩野帶風 跟住有班人又一齊玩

巴打可以研究下後果論、非後果論
/

/
我諗依家呢度講 j 人有關嘅大部份係話動機唔正確，根據於尊重係一種責任，而 j 人就被當作不尊重嘅行為

呢啲就係人格謀殺
佢唔同你講道理反駁，直接抹煞DQ你成個人格

係你咁諗姐唔該，咪屈人
人地介唔介意你講係好重要，in this case成件事無人show過身材唔該，做男人定做狗公，一個post睇得出

agree

牛唔飲水唔㩒得手頭低啦

佢地有用腦

用腦合理化自己既行為

用腦去反駁你地

的確有女仔咁做去博男人注意 但係唔少女仔都係無呢個目的 而俾人評頭論足 好似呢件事個女學生咁

我明白人唔係得bright side 但見到有時啲言論偏激到話想強姦等等 真係會心寒

樓主呢啲先係正確心態
嗰班唔知真膠定假膠影衰晒連登仔
有心為抗爭出一分力唔該管掂自己把口

咩都講得係言論自由 上綱上線話要講野要限規矩就無咩必要 咁就係道德撚
但細路女 仲要自己友去到公開起底就真係過晒火

你窮開就要一世窮啊
咩邏輯

推，睇到班友精蟲上腦咁款真係唔掂，咩好想屌啊呢d言論真係好唔尊重人

我就係反對define連登仔

從來無人講過「連登仔應該xxx」，咁耐以黎所有野都係網友自發
既然有班人自發j學生妹，都係佢地自由，如果有人因為咁而覺得抗爭者都係咸濕仔，咁佢地都幾無邏輯可言
根本唔應該將連登同抗爭劃上等號，咁係扣帽子，明明有咁多分台咁多面向，無可能一刀切講晒一樣野，大把post繼續講吃喝玩樂打機炒股，根本就無固定topic

咁之前個隻大波狗乸唔洗尊重啦掛？
係咪佢就J得？
到底你既論點係？
「戒J救香港」
「戒J做聖人」
「戒開J圖po讓路比抗爭po」
「公開討論女性=唔要得」
我一直係回應緊前面
如果你想講最後個點
咁即係繼續開台妹AV kpop就得？
Given AV女優係可以J既情況

警世post!! 推

道德撚快撚d走 你班仆街搞到j post 都唔撚俾開

個post其實得幾個 有人正常討論

一日唔趕走班垃圾連登唔會高質

一叫佢哋少啲鹹濕，就會被圍攻話係女權撚

我都講過好多次 叫啲人咪撚推 再唔係用不推文
連登依家已經得返小量高質Post

有十幾個洗版推POST都夠啦 5毛打手回POST可以無內容

唔認同騷擾自己友 但亦唔同意有人借勢要限制言論做大台 扯上女權
個重點係唔好咁無分寸郁同路人

起底再騷擾人 食屎啦

連登太多呢啲唔識反思作出改進嘅低級人

好多人當係討論post 但理樓六講乜

太痴線 只希望佢哋唔係黃

講得啱

講得好好 推推推

因為無女

好慘
full black bloc又俾藍絲話係假嘅
出哂樣又俾人j

成日都話乜撚有班人專登點點點、有pr專登點點點、有五毛專登點點點...

永遠唔肯承認自己連登仔本身就係咁上下

我講多次，連登仔唔洗你define
你講果啲係好撚基本做人嘅底線，正如我同你都係香港人，係你巴士見到個阿叔非禮個𡃁妹，你會唔會由佢？
當香港人大部分對非禮都接受，你作為香港人又反對人define你？你醒下啦

點解唔得

影衰連登，連登唔歡迎你

試下上郊登

今日都好多

衰左咪認次衰仔囉
好難咩
咩都有agenda....
事實係未有抗爭之前都大把咸濕仔架啦
連登仔個個聖人？做錯一定係對家分化？
點解唔可以係有人精蟲上腦？

其實自我定義連登仔批判會正中陷阱
本來就唔認該屌晒所有人地圖炮
話返相應嘅人就可以 試圖借力操控言論係好危險嘅一件事

6月前係，612後，我信手足

點解係港台 點解係鏗鏘集 點解係自己人
合理懷疑無問題

師兄 係咪唔係好知咩叫唔排除？
我從來都冇話過所有都係其他人開po 分散注意
我後面都講起碼自己友要自覺
所以我都知有人真心係咁

同埋連登仔唔係一個人黎 個個人質素都唔同
你係未必等於其他人係
講野前諗一諗先

我認同樓主

721831

如果唔係港台 係咪咁做就冇問題？
係港台節目就係比人分化？
冇迫大家做d 咩 係要檢點d 姐
咁都唔得？

正經文 推推推

呢樣係言論自由 有問題就提出批判絕對無問題
但唔應該試圖控制人哋想講乜 今次我相信都係自己人先咁大回響

我唔係淨只話你
實在好多人都屈人pr
開其他post推上熱門就係另有居心
呢種心態好差

標題好正
手足 做人高汁啲
行到今時今日呢一步都係民族質素
所有野自發性 冇大台 希望大家繼續努力

連登唔係babykingdom 鄉討
你要將道德規范強行套落連登 實在無咩必要
提出不滿可以 但唔好期望所有人要跟你呢套
利申反對起底自己人

黃藍是政見，鹹濕是常識。

相信好快會俾對家攞嚟做彈藥

點試圖控制？勸諭姐
何況鐘意點講係冇人控制到
屌完都一定有人照講架啦
只係想大家反省下 下下用對家分化推塘責任係咪好
明明有人谷精上腦 但用墮入對家agenda 黎試圖開脫係仲核突

Sorry，而家唔係道德要求
係做人最基本嘅要求
否則就同係街用手hi嘅女人波邊嘅阿叔無分別
做人對自己有少少要求係好嘅，唔該！

啲傻仔成日唔信有PR公司入侵

真係好肉酸，同班狗一樣，死唔認錯

到底係咪agenda 你同我都唔知
唔係推搪 但咁快假設一定係咪就啱？

一定要趕走班仆街垃圾連登先有救

所以我咪講教得一個得一個
定你想話上連登唔應該有道德

即係你反對起底自己人 唔係就應該話俾人聽 亂起人底係唔應該做架咩？

你講嘅咪就係正正道德要求 Internet其中一樣好處就係可以暢所欲言
網上講嘅唔代表現實就係咁嘅人 你睇得太重了

睇鏗鏘集都起人底
好難推其實

支持rthk 結果係咁支持法。。。

絕對認同
我只係想回應返 一d話連登仔 連登應該點點點講野先啱嘅point

你都痴撚線
如果係對家agenda
係咪咸咸濕濕咁對個學生評頭品足 仲要起埋人底就冇問題？
依家係個行為有問題 唔係人地立心不良你照做件事就會變成冇問題
根本係咪人地agenda 係無關宏旨
而係有班垃圾慣左傾女就大解放 為滿足性慾合理化自己既任何行為
真係好撚肉酸

推上去

涉事同學表示：

咁恐怖，叫人唔好非禮人都係道德要求呀？
我同你真係兩個世界嘅人，真係sorry
網上可以咁樣嘅人，現實又點可能係正常人？
你真係對自己太無要求
你真係當左呢度係deep web

我本身想開post的 但熱門見到有人講咪當專題討論 點q知後尾咁痴線…

就係呢班狗公令到對家有藉口侮辱場抗爭（仲要唔係冇做過）J咪自己靜雞雞打飛機囉
題外話 就係啲狗公先令到偽女權坐大 令到email之輩獲益 令同道男子蒙羞 令正常嘅女仔被厭女文化影響
狗公真係百害而無一利 全家死清光please

網絡同現實世界本身就好唔同 你扯上deep web實在過度誇張
我只能講佩服你有極高嘅道德標準

應該係現實社會中做人嘅要求至真

source?

自己連登仔低汁就賴呢樣賴嗰樣

高登嗰時都唔係咁

我反對起底 評頭品足自己人
亦懷疑提及嘅post涉及對家agenda

如果咁撚基本嘅野都係高標準，我只能夠講你標準真係好低下
起人底，公然J個女仔叫行使你嘅自由
所以我一直睇唔起連登仔

約定煲底相見

推，連登唔歡迎呢班有破壞冇建設既低質會員

擺明苦行分化啦，都唔知關咩事，無端端唔打得丁拉

我有無咁講過 自己睇
你可以繼續spin 潑污水

又一個追擊連登仔
但唔追擊出賣香港嘅「走狗」
你係咩人大家心領神會

爭議點係涉及手足自己人 過晒火起底 當事人不滿 引伸出討論

反對玩label

到底係我潑緊連登仔污水定係你潑緊
真係好難講，有問題唔去正視，不停諗住有問題就spin走
好心啦！廿歲人同政府班老屎忽諗野一撚樣

預咗有人批評我太理想化個世界 其實我唔係 我明白人有dark side 只係 有啲言論真係唔應該由一個有道德嘅人口中講出嚟

係唔係手足唔關事囉唔該

啱

人狗之別

你講嘅牽涉尊重女性 女性權利 就係另一個問題

連登不嬲係咁，你個道德大台可以慳啲，或者去師奶kingdom搞，無端端搞乜嘢大台搞分化

同男女都無關係，係性騷擾黎
唔該真係有啲常識

痴撚線
咁咪繼續放縱自己囉
我係咩人唔到你評價
叫人唔好谷精上腦原來就係對家派黎既分化狗
咁你慢慢起底啦

只可以話
連登係平行時空黎

你喜歡
正視問題 唔代表就要人跟從你心目中嘅規則
我重申 反對起自己人底 口賤講女性自己人嘅樣貌身材

勿向劊子手遞刀
咁簡單嘅道理，相信大家都會明

講女唔係問題
但可唔可以唔好騷擾到人地
搞到人地del埋ig 咁仲唔係問題？

冷靜啲，首先我冇講我係，然後我用錯字，
唔係「好多」，但部份人會按「熱門」先嘅習慣。

之後先會吹水台丶時事台等

難唔難就因人而異

情色po每日一熱門，各位連登仔可以繼續推到每日三熱門，加油啊，鹹濕仔！

鹹濕係天性
你哋無做錯到～

唔係割, 果班唔撚係同路人

走去起底搞到人 絕對係錯
但不包括仆街 藍屍 狗隻

你啱，好多人都係由舊登轉去連登，

要轉返去舊登比較難

pusj

無所謂，咪繼續撐你地所謂言論自由
自己摧毁左一直以來嘅努力就唔好喊啦

真。p牌你一正

J佢係睇得起佢

係喎屌，成撚日話咩上連登勿認真。你日撚日上連登都可以叫唔認真。點解連登仔會咁，其實唔係連登嘅問題。係香港人嘅問題，香港人就係咁賤。冇名冇樣唔知我係邊個咪亂鳩咁講嘢囉，周圍屌柒人老母，條裙著短啲又話拎個西當八達嘟，著長啲又話拎住個貞節牌坊過世。走光又影，fake 你班柒頭入嚟又話冇圖就老母。連登唔係本來就係咁，係香港人嘅質素就係咁低。惡又惡過共產黨，咸濕又咸濕過曾志偉。鳩一痕就打丁，你叫佢地改不如殺撚左佢地啦

香港獨立

順便放過柏林仔唔該

男人最忌咸濕
做大事唔該六根清淨

Agger

文宣 正經post方向可以相應調整
但走去話放棄最大平台 我係對家真係笑到訓唔著

起個細佬女底好仆街
但唔好講到係連燈講咸野罪大惡極咁誇張
Set埋哂無聊規舉同用壓力去控制人性
唔符合條件就批鬥
上個連燈係咁，d黃店又係咁
人地做普普通通生意比人迫到開善堂

某D有心人會係D正經POST到搶頭幾個留言，
留言內容都係有爭議性或引人屌既言論，
之後成個ＰＯＳＴ就俾呢Ｄ留言搶左曬FOCUS

變左互鬧POST

睇鏗鏘集都可以起人底
都真係癡左線

真，雖然你個名都少少咸濕

其實唔好以為因為連登係匿名就可以隨心所欲
當你係連登習慣咗其實會牽涉到自己本身份人
人本身嘅心態道德思想係隨着時間改變
唔係話唔俾你哋鹹濕
但係希望你哋唔好俾自己嘅慾望
帶走我哋當初嘅抗爭心態
到時候你哋J女已經習慣到放咗喺第一
咁當初我哋咁辛苦去抗爭為咩
咁多人辛辛苦苦出正經po為咩
所以請你哋分清楚咩係適當咩係唔適當

本性嘛

合理

LINK

連囝都del咗post，你哋成班撚樣又發大嚟搞，之前口口聲聲話要學下藍絲低調處理得個吹字

已經專登認真討論 奈何…

你以為自己邊個兒登仔咋 人地要你睇得起佢？

咁個學生妹個ig 係乜呀? 表揚下都得掛

咁當事人感覺得有冒犯 早d講清楚都係阻止事情繼續發酵嘅一種方式

有高汁過咩有名你叫兒登

講得好
一向對啲連登仔對女議員或女手足評頭品足好反感
比啲中立淺黃既人見得多
真係會信你抗爭係為溝女

你可能會覺得啲人咁on9咁蠢唔洗理
但現實就係有好多人咁on9
呢啲人既支持 係文宣手足做幾多都好難挽回到

不論正面或負面，都會由所有同路人共同承擔
所以一言一行都好重要，我哋再冇可以錯嘅成本

呢句好岩

見唔到果個po
但開果個po條友食屎啦，港台本身都多人睇，駛撚你開咸濕po引人入咩
好撚低莊，係咪對家又係度引班咸濕仔入局

你啱

仲要連登多左好多蓮登銀髮族

乜唔係因為本土派先投
咁中共派靚女出黎選得啦

推啦 日日都推d情色post一係波台假膠一係真PR
連登又男人多

成班咸濕仔醒下啦

如果有銀髮族朋友我會叫佢地離開連登
一個可以完全匿名既平台根本好多牛鬼蛇神

可惜開post開慢一步

唔想輸係連登

所以唯一方法 就係減低連登嘅重要性

利申 平時睇tg多 連登真係當食下花生 睇下時事 果d內容農場不了

老淫棍

正經時正經 認真時認真
希望佢哋識分

唔想輸就棄城投降 應該繼續留連登
最想減低連登影響力只有共產黨 港共

無用
你阻止唔到別有用心既人

同黃納粹一樣 我堅信有小部分同路人係咁 所以我地一定要警惕自己唔可以變成咁

報完俾admin del咗，成件事就完啦，仲喺度死jer住，咸濕咪咸濕囉
你邊位呀要靠你整頓風氣，都無人聽你噏㗎啦，又唔肯低調啲

你碌鳩冇咁偉大可以光復到香港
Respect

推 改下啲劣根性啦

任何地方都會有5毛帶方向嘅人架喇
唔通下下做龜咩

當年高登都係最大平台嚟

留連登唔係問題 但你要明白而家連登變成咁嘅樣 冇番一定智力下限嘅兒登仔入左黎 只會比人帶風向 變成黃納粹嘅一份子 我好耐之前已經同其他人一樣希望改變 但冇用 只會比人屌番轉 所以最後我都算鳩數 我唔想連登變成無形嘅腐敗大台

做實事嘅人 真係唔會點睇連登 連登最多嘅係咩？大家心知肚明啦

屌嬲

我有份投佢 你收皮啦 關你咩事

連登仔真係好煩

有時又唔想太限制佢地。俾番D空間

但成日over左 仲要起埋底係咩事

大家先唔好聚焦j學生妹
今次連登風向唔太對 慎防五毛搞分化

正式宣布：最黃中學——聖公會曾肇添中學！

保持獨立思考 做提醒者嘅角色
斬腳趾避沙蟲唔係辦法

推上去呀屌你老母

槍口對外呀
你起隻曱甴ig 搵埋佢d閃卡扔上網有咩所謂
但對住同路人一定唔可以咁
今次連登一定有錯 要改

Yes

A

係 我都咁諗
但你屌番佢 你係少眾 就會比一大班兒登屌番轉頭
所以真係 屌都曬鳩氣

推
不過我感覺上已經收歛過之前
攪屎棍一定有
唯有其他人專心返應該做嘅事

推
希望學識尊重下

是

721831101111

依個post值得睇
推

連登仔女，唔該你地分清有咩係野應該做同唔應該做，回覆之前三思而後行，唔好咁易比人帶風向呀唔該你地，之前就屌黃店，依家就起自己人底，你地自己諗下咁樣對場運動有無幫助啦

依家email有霸撚住個公園開行音響賣？
佢地做雞叫雞冇人理，大家都係屌佢地霸撚住公園嘈生哂，你瞓撚醒未？

你都on9嘅 娜娜明唔明買關我鬼事 屌你老尾係跳廣場舞嘈都人啊 佢唔嘈到人話知佢死啦
條娜雞轉咗去尖沙咀有冇人理佢啊
連光復屯門公園嘅原因都唔知 好打極到有限

錯咪改囉，我地又嘔唔係支那咁錯都話9人做咩講佢錯

我無講咩我只係話娜娜同Happy伯 bo

低質五毛 blocked

又五毛你會唔會block剩自己？隔離po屌緊email, 我仲以為呢個係連登風向tim 。隔一po彷若隔世

Ching講得好啱咁多年嚟怪錯咗啲強姦犯

佢哋施暴其實都係想表達下仰慕之情only點解要拉？

Btw，Ching你伯母教得你咁叻應該都有唔少人仰慕過怕母？

凡事碌尻行先都幾肯定唔會有好下場，性的確係對好多人嚟講最易入口，但最易入口通常都最易令你奶嘢。
大把裸聊奶嘢嘅人都係咁，諗住有腳有波有西唔係唔J啊？點知就俾人Cap曬裸照勒索。我都知性衝動人人都有，但拜託咪撚被你碌尻帶住你走吖。

用強姦同打飛機比

咁我都話過條支娜雞轉咗去尖沙咀之後有冇人理佢啊
同理 email賣相啲毒撚中意幫襯佢你理得人啫 又唔係使你嘅錢
啲毒撚幫襯得呢挺人就算冇人賣相佢哋啲錢都唔會課入場抗爭入邊啦

可能我講野唔夠好啦我係五毛國安（反email都唔得。隔離po一堆人屌緊，我係呢個po反email就俾人屈毛）不過我同意你講嘅下半段

打飛機高尚咁多真係冇得比

Ching做咁多善事真係香港之光

呢個真 我係男都覺得對政界女性評頭品足好撚on9

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？

其實一句半句無咩野所謂，
但都要有返少少節制

唔敢當 係你d道德撚懶清高姐

貼自己女朋友sp相個post

721 831 101 1111

連登仔不嬲烏合之眾啦

Agree 要接受連登同埋社會上有啲咁嘅撚樣
政見同人格唔會成正比

香港好撚多政治鹹濕仔
係講你呀屌你老母

網絡世界有乜撚節制
連登仔出名口臭 咸濕
開少d post聲討應該好快冇人理
本身果個唔講都冇咩人知

不如按你地需要禁你地唔想見既野
咁就係你地見到想見既連登抗爭平台咪算

到底抗爭係靠連登個上唔上到熱門定靠人個心？？

晚晚都大把咸濕post

咸濕唔係問題 但係要適可而止

自己人都攻擊，輸係自己手中

成日就“邊有咁多pr”

根本唔到你唔信

反正我覺得反賣相啲post真係好on9
話人哋借運動上位 用文宣宣傳自己食人血饅頭
但出啲post又唔識執重喺叫班女唔好用文宣做宣傳
IG狗公用文宣acc溝女都識叫人溝女用返私人acc啦
但啲反賣相post就全部喺都討論咩女權，物化女性之類
畀晒位俾啲女入話自己幾慘然後帶晒啲輿論幫自己提高熱度
你班on9仔畀人帶晒風向都唔知
然後日日喺度女權撚幫人做宣傳

乜撚野 連登同抗爭密不可分？
連登從來只係一個平台
咁岩多數人同樣方向
咁係咪冇左連登抗爭就一定玩撚完？

一直又要強調大家冇大台
但係連（高）登本身係點樣又唔知

咁不如直接將連登變抗爭平台

其他野有任何越過底線唔容許接納算啦
連登高登定 抗爭論壇？

我無講佢地女權，不嬲執個位都係可以做嘅野

又賴佢地

咁人哋搵女權講班連登仔又真係跟人哋拗
你睇下一開始啲post係屌啲女食人血饅頭
人哋帶帶下風向依家啲post就全部喺度講咩女權，仇女權
畀人過到骨之餘仲幫人免費做宣傳

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

終於講出口喇，連登就係大台，講乜野post咩主題要審批？言論自由已死

連登仔俾Sigma影響到

啱。

唔該手足們唔好咁易比人吹風
保持警惕
唔好比人分化
同緊中共打仗嫁

邊個帶頭起底

樓主偉大
我一早放棄咗班連登仔

推！

勿臭蟲論

提醒下又叫大台
叫你少啲用下體思考又叫審批

借錢畀你即係笑你窮？
教你做功課即係話你蠢？
叫你紅燈唔好過馬路即係當你盲？

連登唔止同抗爭密不可分
連登同香港網絡文化都密不可分
咁連登係咪香港網絡文化嘅大台？

試下諗嘢唔好咁單一
話人搞大台之前
諗下個對象喺成個抗爭入面佔咗幾多位置
諗下個對象有冇資格成為大台先啦

當連登係抗爭大本營既好心驗下腦

依家打緊嘅明顯係超限戰
係時候認真看待敵人
認清每一個人都係士兵 一舉一動都會影響戰爭走向
所有言行都要符合理念同軍人身份
做好思想武裝 增進知識
否則萬劫不復

一講女就講性，藍屍通用屬性

係呀個個黃絲香港人都唔屌閪
下一代咪得返藍絲大陸仔囉

連登本身就係垃圾集中營，因為係垃圾，社會最低層，所以仇富，唔抵得人地出人頭地，先會有呢種所謂“攬炒論”，我被班連衛兵屈係三毛，但我都要講，呢場抗爭運動如果旨意連登仔，咁就不如拿拿聲舉白旗投降算數

咸濕唔等於下流
你自已參透下咩意思

沉咗，推返先

推推

人係有三六九等㗎啦
你當自己係blueblood？

話港男垃圾真係無冤枉

要咸濕去成人台咸飽佢

推熱門

blk咗

知左好耐，其實j議員都唔係咁好理解但可唔可以擺一擺埋一邊先

1. 連登太多小朋友
2. 網軍意圖控制連登氣氛
3. 連尼住無能不所為

一早已經講過不如放棄連登開過個新forum, 而新forum一定要大大收緊註冊條件.

班波台狗最中意，班垃圾見一隻blk一隻

高汁

有名你叫

支持樓主思想

知唔知點解係咁 因為連登係香港最多後生仔留意同吸收資訊既forum 如果你係中共會唔會唔係連登落手？ 雖然未必改變到後生仔既立場 但至少用啲J圖同悔氣說話可以令你分心 散渙你既意志

面對現實啦, 連登已經比對家攻陷咗, 所以無可能變返正常架啦。
推倒重來係唯一嘅方法

連登就係班成死毒撚, 唔講波講腳講咩?
TVB求其出件露波妹咪成班廢青問攞圖 求其google search都大把女人睇 班人就係一聽波波腳腳就精蟲上腦
講撚中就負評你 5毛分化
話你呀 連登死廢青, 快撚D去死啦

雙普選

對唔住囉

推一推

講到連登係抗爭基地，真係上哂腦
做人最忌咁多幻想
連登三教九流咩人都有先係現實

講咸濕野冇問題，但係起個女仔底真係太仆街，佢又唔係啲罪大惡極嘅人，真係好無辜。
俾翻啲同理心啦
連登啲質素認真愈來愈差。。。

連登仔係咁㗎啦

16歲貪玩女躲智能櫃 遇強風吹閂門被困
個個又除晒褲

近三四個月明顯
多左好多擺明挑起罵戰同破壞討論

好可悲
最終都逃唔過高登相同既命運
只要出現一個當年連登現身既契機，今日連登d真人就會走晒

鹹濕仔死全家

其他6月後嘅連登先係唔正常狀態
你唔能夠期望一年365都係長期繃緊 連登其中一個出現原因 係俾熱狗私怨撚長期洗時事台版 咁樣嘅連登係咪就係「正常」呢？

當然我希望正經post可以多人 五毛可以少d 但現實係 吊頸都要抖氣

因為旺咗 p牌多咗好多五毛亦確實明顯

與避逃避問題做鴕鳥 點解唔直接面對反擊對家？
你自己拆散連登只會對家得益 使少少手段就自行崩解

搞自己人確實過份咗

都係盡力頂
時事台開post鬧所謂連登仔根本晒氣
波台班自稱假膠又咪繼續係到玩
玩出事又拎「連登仔」出嚟屌

同波台畜講道理

d廢柴唔敢係現實講咪網上講，人品差就係人品差，dark side只係藉口

仲要有啲係對上一次開post係兩三年前

請立即停止性騷擾手足，包括鏗鏘集個女學生